<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<script>
	<binding fileName="modules/website/persistentdocument/import/website_binding.xml" />
	<binding fileName="modules/media/persistentdocument/import/media_binding.xml" />
	<binding fileName="modules/event/persistentdocument/import/event_binding.xml" />
	<binding fileName="modules/comment/persistentdocument/import/comment_binding.xml" />
	
	<website byTag="default_modules_website_default-website">
		<topic byLabel="Actualités et événements" id="events1">
			<topic byLabel="Actualités abandonware" id="events2" />
			<topic byLabel="Consoles Retro" id="events3" />
			<execute method="setDocumentIdAttribute" />
			<binding fileName="modules/event/setup/localDefaultStructure.xml" />
			<binding fileName="modules/event/setup/globalDefaultStructure.xml" />
		</topic>
		<menus>
			<menu byTag="contextual_website_website_menu-main">
				<menuitempage pageid="events1" />
			</menu>
		</menus>
	</website>
	
	<rootfolder module="media">
		<folder byLabel="m.generic.bo.general.samples">
			<folder byLabel="event">
				<media path="modules/sample/setup/event/media/Logo_abandonware.png" byLabel="Logo abandon" id="photo1" />
				<media path="modules/sample/setup/event/media/eComGeneve.jpg" byLabel="eCom Genève" id="photo2" />
				<media path="modules/sample/setup/event/media/amigacd32.jpg" byLabel="AmigaCD32" id="photo3" />
				<media path="modules/sample/setup/event/media/atari-2600.jpg" byLabel="Atari 2600" id="photo4" />	
			</folder>
		</folder>
	</rootfolder>
	
  	<rootfolder module="event">
		<categoryfolder byLabel="Catégories">
			<category byLabel="Abandonware" id="cat-aw" />
			<category byLabel="Console Retro" id="cat-con" />
		</categoryfolder>
		<treefolder byLabel="Actualités et événements">
			<treefolder byLabel="Abandonware">
				<attribute name="summary">
					<![CDATA[<p class="normal">Un logiciel abandonné ou abandogiciel ou, plus couramment un abandonware (par anglicisme), est un logiciel (le plus souvent un jeu vidéo, mais il peut aussi s'agir d'un utilitaire) considéré comme abandonné sous prétexte qu'il n'est plus supporté ni exploité commercialement par son éditeur ou ayant droit, si bien que certains utilisateurs prennent des libertés par rapport à la législation sur la propriété intellectuelle pour l'utiliser, le reproduire et le partager gratuitement bien qu'il soit encore protégé6. <br />
					La notion d'abandonware n'a pas de base légale (tant que l'éditeur n'a pas libéré les droits ou fait faillite), mais peut se défendre devant un tribunal comme un droit coutumier du fait de l'obsolescence rapide d'un jeu.</p>]]>
				</attribute>
				<attribute name="text">
					<![CDATA[<p class="normal">Le logiciel abandonné est un compromis entre les maisons d'édition du logiciel, les ayants droit et les utilisateurs. Le principe est de ne pénaliser personne ; même avec une durée de droit d'auteur de 70 ans, si le logiciel n'est plus commercialisé depuis longtemps, et que le service après-vente a été lui aussi abandonné, il devient de manière tacite un orphelin. Il peut donc se voir proposé en libre téléchargement. Cela ne le caractérise pas indéfiniment, et un logiciel recommercialisé par son éditeur ne doit plus être considéré comme abandonné.</p>
					<p class="normal">Pour savoir si un logiciel est abandonné (car il est difficile de prouver que quelque chose n'existe pas, surtout quand les développeurs et/ou les éditeurs ont disparu), il faut postuler qu'il l'est. Alors le propriétaire fera peut-être valoir ses droits d'auteur et le logiciel ne sera plus un orphelin. Mais le plus simple reste de demander aux ayants droit (s'ils existent) la permission.</p>
					<p class="normal">Le logiciel abandonné remet en question la durée des droits d'auteur en informatique qui est de 70 ans. On s'aperçoit qu'en moins de 10 ans la vente et le service après-vente ne sont plus assurés pour la très grande majorité des logiciels. Ce qui s'explique en partie par l'évolution très rapide des ressources en mémoire et de la puissance de calcul des machines. Il y a actuellement une disproportion entre la durée légale et la durée de vie constatée.</p>
					<p class="normal"><strong>Référence :</strong><br /><a class="link" href="http://fr.wikipedia.org/wiki/Logiciel_abandonné">Wikipédia</a><br /></p>]]>
				</attribute>
				<news byLabel="AbandonWare " date="2012-06-20 09:00:00" text-attr="" summary-attr="" category-refids="cat-aw" topic-refids="events1,events2" listvisual-refid="photo1" detailvisual-refid="photo1" >
					<comment authorName="Marcus" email="marcus@rbs.fr" authorwebsiteurl="http://rbs.fr" contentsAsBBCode="J'adore le retro !" rating="4" />
				</news>
				<attribute name="summary">
					<![CDATA[<p class="normal">Un grand nombre d'éditeurs l'ont compris, et ne font pas valoir leurs droits ni ne luttent activement contre l'utilisation et le partage des logiciels abandonnés.</p>]]>
				</attribute>
				<attribute name="text">
					<![CDATA[<p class="normal">Certains éditeurs vont plus loin et distribuent gratuitement sur leur site web leurs plus anciens jeux, à l'image de Grand Theft Auto (1997) et Grand Theft Auto 2 (1999) et Wild Metal Country (en) (1999), que Rockstar Games a mis en ligne en 2003 et 2004 ; ou encore de Command and Conquer (1995) qu'Electronic Arts a mis en ligne le 31 août 2007 pour célébrer le douzième anniversaire de la sortie du jeu.</p>
					<p class="normal">D'autres éditeurs les font même passer sous licence libre et/ou publient leur code source : c'est par exemple le cas d'id Software avec ses vieux moteurs de jeu, ou de Beneath a Steel Sky (1994) dont Revolution Software a donné le code source à ScummVM le 2 août 2003. De même, pour permettre le portage du jeu sur le projet One Laptop per Child, SimCity a été libéré sous GNU GPL 3 le 10 janvier 2008 et renommé en Micropolis.</p>
					<p class="normal">Sans oublier Bethesda Softworks qui a mis à disposition sur son site internet les versions complètes de The Elder Scrolls II: Daggerfall et de The Elder Scrolls I: Arena.</p>]]>
				</attribute>
				<event byLabel="Abandon volontaire" date="2012-06-20 16:00:00" enddate="2015-06-28 18:00:00" text-attr="text" category-refids="cat-aw" topic-refids="events1,events2" />
			</treefolder>
			<treefolder byLabel="Console Retro">
				<news byLabel="Amiga CD32" date="2010-07-05 12:00:00" text="Première et dernière console de jeux fabriqué par la société Amiga" category-refids="cat-con" topic-refids="events1,events3" listvisual-refid="photo3" detailvisual-refid="photo3">
					<comment authorName="Unknown" email="Unknown@rbs.fr" authorwebsiteurl="http://rbs.fr" contentsAsBBCode="Dommage, ça aurait pu être une superbe console..." rating="1" />
				</news>
				<news byLabel="Atari 2600" date="2010-07-06 12:00:00" text="Console Atari vendu dans les années 80." category-refids="cat-con" topic-refids="events1,events3" detailvisual-refid="photo4" />
			</treefolder>
		</treefolder>
		<highlightfolder byLabel="Mises en avant">
			<attribute name="query">
				<![CDATA[{"operator":"and","elements":[{"class":"event_BaseeventFilter","parameters":{"property":["modules_event/baseevent.date","ge","2010-07-01 00:00:00"]}},{"class":"event_BaseeventFilter","parameters":{"property":["modules_event/baseevent.date","le","2010-12-31 23:59:59"]}}]}]]>
			</attribute>		
			<highlight byLabel="Second semestre 2010" query-attr="" />
		</highlightfolder>
	</rootfolder>
</script>